學寫app由邊度開始

喺網上學左唔同嘅code。
但到底要喺電腦度裝咩，點樣先模擬到個app？
跪求巴絲意見。

小弟有心，但求有人幫我起機

能夠學到唔同嘅Code但係唔知喺電腦度裝咩？
你唔係識if then else就當自己學咗呀嘛

識得上網學但唔識上網搵

回頭是岸

java ,android or .....?

到底樓主上咩網學左咩code

唔同既code即係咩 唔好同我講if else for loop就叫識
Android 定iOS
咩都唔講

由學識google開始

可能睇兩野html當識左

不如你講下學左咩CODE先？

裝visual studio 2017, 揀裝埋xamarin

ios 用swift
android 就用android studio
寫開c#就用xamarin, 不過都係要識哂兩邊d野

X code

advance user: react native

由react native開始太advanced喇

有時SET UP 個DEV ENVIRONMENT仲難過落CODE

樓主學左咩code

Coocox

udacity